做咩仲唔訓

等緊人搵自己

我可唔可以係嗰個人

前排chur essay chur壞咗個生理時鐘(好似係)

咁較返啱咪得
讀緊咩呀
咁你完曬字

較唔到未到2點都唔眼瞓
讀緊civil明明計數多，好少打咁多essay

因為掛住你

日頭做下運動易訓啲
我加減都要用計數機

好彩隔離有嘔吐袋🙏🏿

試下先
我又何嘗唔係

咁你今日日頭做咗啲咩
以為你計數勁

等緊你覆我

掛住佢 等佢覆

唔洗等
即覆

你掛住我 唔洗等我覆

又真係即刻覆我架喎

約下人食飯行街
都叫做踩咗成日
返到屋企hea下睇下片咁
我計數好廢

好彩隔離有嘔吐袋+1

係咪對你好好

唔洗急最緊要快

衣架掛呀

食咗乜
有冇買到嘢
啱啦 返到家就睇片
點廢法

希望你可以對我好啲

有啲心動添喇

咪了 好凍

好啦
聽日瞓醒食咩好

希望你可以鍾意我

你想食咩

食意粉
買咗本書
而家諗緊打唔打機
erm...冇乜計數嘅sense咁囉，幾個數course都C range咗

水餃 咖哩 米線都想食

唔洗諗
快打
打完就訓
合格咪算

依加係2020年1月4號
0050 我確定左依一刻鍾意左你

咁你食咖哩水餃米

真凍喎講真

依家睇到都想食

你煮?

希望可以繼續鍾意我

等緊frd online
都係出到嚟叫做有份工打下就算

咁你煮未

唔好啦 咁夜食會肥

係
今日炒燶飯

Ceo

咁不了 我自己煮啦

想沖茶飲

打咩機
是但啦
上咗手就搵第2份啦

煮比你食？

凍撚茶

係咪好掛住我 會長

係咪有啲咩故事呀你

咁麻煩你煮埋比我食

伯爵茶好飲！

LoL
唔搵第2份啦，仲要考牌

Long time no c

收錢㗎喎

係
咁你煮唔煮

熱0水

壓力大

係
笑話嚟的

今日飲咗成日 因為病咗

又lol 勁

飲開鐵觀音
btw隻豬點樣可以鞭咁快

呢排有咩搞

我會留底洗碗

唔煮

有咩搞

講嚟聽下！
要了解下先可以繼續鍾意你

乖乖地別飲凍

識啲嘢喎清
我打就可以 你睇下

啱啱開始玩

工作問題

點先煮

我都想佢咁樣同我講
一病個人就係咁亂諗嘢 會好想喊

點先可以咁快

從前有個人
有日佢7咗
.

快玩了 專心玩

咩事？

你拜我為師 我就教你

屋企有水餃先煮

咁係......
我代佢啦...

我進步神速
廢事屈人機啦

我唔食水餃都得
有咩食咩啦

煮埋我嗰份唔該

咁點

師傅
飲杯茶先

多謝你

我要凍檸茶

唔洗....

問過我未

咁呀
食我啦

做咩點點點呀

想嘔🙏🏿

聽日先算

畀你發現咗我偷飲凍飲添

人哋會唔開心

...

乖乖地啦

咁我聽日先教你

點先可以開心

我喺度

你喺邊度

講啦

喺依度

姐係邊度

+就會變咗

自貼再考慮教唔教

你個心度

係真唔係

你話呢

冇心

等個頭乾

比你快左一步

我都係

好煩
唔識用啲乜髮尾油 好撚笠

唔可以冇心

你係咪都鍾意咗我

我都知我好靚仔

好眼瞓

我份人係咁
做乜都唔上心

渣ga

你好正

好攰

咁多人爭我個心

有冇咩原因

做咩咁攰

病咗 同埋今日返工好忙

仲係單身

果然遲一步就遲好多..

仲唔瞓？

咁你揀邊個！！

兩個都要

唔可以咁花心！

頭未乾

咁貪心既

下回請早

揀唔落手

情敵

認輸啦

偷埋你個心
兩全其美

小偷！

我係

懶

返咩

鍾意咩女

雪糕

睇嚟遲開到

我揀咗我b了

我鍾意幫人吹頭

揀到未

邊個係你b

聽晚幫我吹頭啦咁

有料

遲到係香港人既通病

唔係你

餵我

我b

Okah
聽晚你入嚟我幫你吹

好慘
準時真係好撚難

唔通係你

呀

有緣嘅話

我要cookie

將就下食住oreo先

遲到好過冇到既

洗緊衫

我係你個b

你唔係呀

咁你要靚定唔靚

都得姐

摺埋呀唔該你

我係你地嘅b

嚟多次 呀

咁你係邊個架姐

唉
我好撚內疚
但準時唔到

我冇咁大個仔喎

你淨係我架咋喎

我想係佢嘅 但佢好似唔想

陶醉緊回憶

掛住我男朋友

原諒你 起碼你有到

唔要我咪講

好正..

有咩煩惱等姐姐開解下你

乖乖地對我專一啲

有咩回憶

我咪喺度囉
唔洗咁掛我

我好耐冇用 我之前用左排
查完之後洗極都覺得隻手好油

你對我好好

一啲開心嘅回憶
再加一啲唔開心嘅回憶

你都未瞓

唔識呀
試多幾次再算

咁個人應該好亂喎

抖下啦絲打
有冇睇醫生

傻豬嚟既唔對你好對邊個好

被捕之後做咗和理非
覺得自己好撚廢

我個ex

各有各做

新嘅一年明明應該係一個新嘅開始
重複又重複同自己講要努力重新振作
但係生活中每一啲小事都會勾起以前嘅回憶有笑有痛
好迷茫

是但查

辛苦了 盡左力就得

慢慢嚟啦 唔通話振作真係一下子做到咩

姐姐幾大

好怕自己會頂唔住

點解我仲生存緊

我陪你了

姐姐咁易話你知幾大架咩
係袐密

我今日都問呢個問題一次好搞笑

姐姐好正

唔是你啊

打緊機

明嘅

Goodnight

你問左幾多次先可以咁搞笑

喊到收唔到聲

做咩背住我偷偷地撩女仔

姐姐應該咩都咁大

噓 低調

頭先食完飯都打左陣

打咩機？

咁早

一齊飲啖茶啦

你揀我啦咁
我唔會㗎

兩個都要哂得唔得

你又咁貪心嘅

傻豬人係貪心架啦

你有我仲唔夠咩

依加得返你陪我咋

你做緊咩呀

同緊你互相了解

連你幾大都唔知
了解啲咩

你幾大呀睇下我究竟係咪真係姐姐

你咁有信心話自己姐姐應該都係你大㗎喇

咁當住係我大先囉

咁你最近開唔開心呀

唔開心

點解呢

鍾意既人慢慢唔鍾意自己原來係咁傷心

好驚瞓教會夢到你係我既但醒返唔係

都係啲感情野啦
近排發現自己有好感個個男仔係playboy
之前飲野係我面前攬住第二條女
其實一開頭啲朋友都同我講佢唔係好人
但係唔係自己親眼睇到都唔會信
之後諗住同佢斷聯
一開頭慢慢嚟3個鐘先覆一覆
之後半日先再覆 最後直程不讀不回
但係最尾佢都係係咁搵返我
搞到我覺得好煩

傾傾下變左心事台

想食

最近先經歷完

唔好痴埋去啲賤人度啦

冇啦下定左決心唔中個頭埋去
依加已經hea覆等佢自己覺得同我傾厭斷左佢

直接叫佢收皮算

啲朋友都叫我直接block左佢算
但係無謂搞到咁嘛
Btw佢好鍾意睇感情台

block咗都唔過份
呢啲人都係想呃下蝦條姐
如果佢睇緊嘅就請佢自行對號入座收收皮啦

我仲記得有幾次佢屌我做咩咁耐先覆佢機
問我係咪同其他男仔出街
我都知佢係咸濕到仆街個啲
所以一直同佢好有距離
直至到佢真係趁個女仔醉去攬住又人抽水
我就真係接受唔到
我都希望如果佢係睇緊呢個post既會知我係講緊佢係仆街

癡線
有返少少腦都知咩事啦
你有冇新target呀
返緊學家返緊工

冇新target喎
返緊學呀

咦咁大極有限

噓唔好篤爆！

你讀緊咩科

講左出嚟會自爆

唔比你凍

會咩
除非你嗰科好少好少人讀

會呀大佬求放過

好啦放過你啦

今日星期六有咩做

同人補習
約咗人食lunch
依家返去打機

你讀書定返工呀

讀書呀姐姐
你今日又有咩做？

幫個朋友搬屋

咁好嘅
好frd㗎？

我同你都好Fd

咁你洗唔洗搬屋

同你一齊住邊洗搬

我冇話你聽我要搬喇咩

咁咪一齊搬

冇預你位喎

我訓地下Ok

地下要留返比狗狗

我咪係

點解咁話自己

qq

aa

眼訓

佢預左個位比我喇

都好frd下由細識到大

洗乜預姐你瞓我張床咪得

正

你就好啦
我由細識到大嘅frd都喺中學嗰陣開始疏遠

我訓床你訓地下？

一齊瞓

我反而同佢係中學先開始frd

我有另一個中同
上到大學先開始frd

咁溫馨

自己訓會凍㗎嘛

起碼都有啲回憶可以講下

我好難暖
你係咪人肉暖爐先

我同你相反
隻手成日都好暖

你有冇拍過拖

我手腳冰冷呀
要手腳貼住訓

有呀
報status先啦

點樣手腳貼住

A1

夾住訓

我都係A2姐

哦
唔知點解一開始諗咗係手板同腳板貼住

兩次分手係點解

點樣咁樣貼住訓呀

所以咪唔明

第一次係男朋友完全冇時間陪我
之後散左
第二次係男朋友屈我同佢個frd偷食
之後同左我個算幾熟既朋友一齊
對愛情冇信心了

我想試下腳板貼腳板

交換tg 未

未

我腳板貼你腳板

嘩
第二個咁賤嘅
好似上網見過呢啲屎橋

騎劫左你個post

啲frd話佢咁做係想自己好過啲
冇咁大罪惡感
但係好仆街 最尾係散左年半先放低到

好呀

叫埋佢啲frd收收皮先啦
我係佢個frd嘅話我同佢絕咗交
仲會幫佢講嘢

但我腳板冇隻手咁暖

我都冇再同佢地有聯絡

同我聯絡得啦

但係腳板貼腳板成件事好好笑

腳板貼手板好笑啲

你又因咩事分手

我腳板貼你手板

佢話唔夾
又係轉頭就同咗第二個一齊

等我比啲溫暖你

姐係一早都淡左
都係藉口啦

但係都只係拍咗一陣

拍左幾耐呀

驚講咗比人認得

好啦好啦
唔緊要啦下個更可愛

本身都唔諗住拍拖
係嗰陣真係太鍾意佢先同佢開始

依加都對拍拖冇乜期望

自己一個hea下先啦
寧缺勿濫呀

我都知呀
所以有我都冇去發展

嘩大把market咁喎

咁又唔好咁講
冇心發展唔好浪費人時間

可能到時到候你就會遇到一個真係好鍾意嘅人又會拍返拖

我諗都係唔拍自己會後悔先會有呢個機會
依加就不了
自己又冇心機拍
加上依加香港呢個情況拍拖只會多一個人擔心自己

都係嘅
專心做好自己本分先

無錯！！
無野做好悶 做緊咩

啱啱執完自己間房

竟然會執房

突然想執
但好多塵搞到個鼻好痕

證明清潔得唔夠密

係呀平時好懶

咁你肯執都算好！

有冇獎勵

你想要咩獎勵
盡量滿足你

我都唔知想要咩

咁點滿足你個獎勵呀

唱首歌比我聽

要聽咩兩

你揀語言

廣東話

諗唔到

有冇聽過唯獨你是不可取替

原諒我真的喝醉了
因為我真的想你了

大佬我啱啱有諗過呢首
不過普通話嚟㗎喎

誰似你這般欣賞我
誰也說不上你一般清楚我
問我可需要什麼
願你終身交托給我

無啦啦諗起呢首
我都幾鍾意呢首

冇聲嘅

我都係
愛國軒真係勁嘅

你用你個心聽下
明明人地係你個心入面唱

佢唱歌真係好聽既

但你不惜真心真意對待
竟令我再感到意外

同埋靚仔

為你獻出全部熱愛
從來沒缺少

還好啦唔係我個type

你係咩type

你呢type

我毒jj一個

你講起毒
我就諗起我個ex
佢同我一齊個陣仲係毒撚
依加識打扮好睇左好多

性格毒好難改

點為之性格毒